[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6296）

誤中

慢到

屌入未呀cf

唔記得咗點禁

禁屌唔入有撚用

半大 24

垃圾波 墨假真係痴線 無路捉

正冚家產cf

有無奇蹟半大

瓜瓜有無咁守得

禁屌到冇晒氣 轉個撚頭就俾人入

啱啱訓醒已經miss哂無波可以買

墨假半大點叫

啊～

會唔會和波收場

等聽日馬仔

阿婆都識買阿美 多謝馬會派錢

比埋得唔得

澳職

杜蛇復出打救波台手足（第七季）

重心
1）阿美尼加2.5b

穩陣

跟實杜蛇贏多過輸

第一季40%中
第二季80%中
第三季70%中
第四季50%中
第五季30%中
第六季30%中

阿美禁屌 安心又放心

求下你快啲去死

佢好撚多信徒。。

半主未。？

你都好黑心 我踩親你條尾咩？

是

重新挑戰10000連
1.水手✅
2.心跳🍓
3.水手❌
4.三神✅
5.博洛尼亞✅
6.白禮頓✅
7.比勒費爾德✅
8.紐倫堡(冇盤唔計）
9.布倫瑞克✅
法蘭克福✅
10.里爾✅
11.阿仙奴✅
12.祖雲達斯✅
13.史特加✅
14.帕丘卡✅
15.曼聯✅
16.ac米蘭(輸左唔計）
17.南特✅

買左主盤要驗腦

咁撚勁

阿美原來派錢

藍屍都係鍾意扮大袋
輸到仆街都叫人信佢
贏個少少日日大大聲

阿美贏利昂都買主？
利申：買左主等死

咁低命中都好意思叫人跟實 仲吹到贏多過輸
咁樣毒手足 講黑心冇人夠你黎

利昂今年咁廢都做唔到指標
係諗住主隊夠硬淨搏埋W

角買5b定6b好

勁過杜狗少少

成日臨投注 見無乜時間就因為一絲無謂想法就㩒掣
例如買主 阿美作客麻麻
仲要心急貪心就大注

半和

支持

阿美goalll

你話on9啲都算
仲要藍絲黎

0-1

Cf!!!!!!!

阿美！

ar may

美！

GEL?

班菲串左阿美

快手入多粒奇蹟半大

瓜達

秒吹左啦

吓 時都唔補咩玩法

邊撚個gel 頭

屌 買撚左半主半和 開半客

炸完對家入 真係永恆定律嚟

買左瓜點搞

李知恩bb

真係傻閪先買盤 買半場0.5大好過 利申買左盤 都係唔賭波了 on9的 @員4又中

有炸咩

瓜瓜秒goal

賭波睇咩盤呀 講真
唔多過 半球 唔睇盤

睇陣容 前鋒入球量 評分
後防評分 龍門評分 好過
岩岩班菲 前鋒踢十幾場 得一粒入波
其他兩個翼又入波少
讓半一

燒脾飯無得食

阿美盤王

所以下載365個app
幾好用

半和45mins熄app 我屌一開番0:1

屌你老味開波前好講啦

利伸鳩up師

廢事害人

屌你老母咩班菲
星期日最後一場要輸
心情真差

琴晚托盧卡點睇
唔睇盤點會買比卡超

我都係

一陣澳職又要睇人針，睇事後，睇杜狗穩陣

事實長跟贏多過輸

南特都入兩球 點睇評分

無買盤
買左五千細波

澳假

我了

啱先有入過咩

尾場都要嘔返少少出黎

半和慘死

中埋阿美派你

以後唔柒買班菲
+18k變+16k

齋睇排面已經輸緊 個（事實）有咩根據？
定係要跟你跟到你死果日先結算？

我都係 買左班狗
最後果場輸錢

半客咁都有

唔多過半球 唔睇盤

我 買左托盧

下半會唔會開大波

角球9s點輸

放長你雙狗眼睇時間會證明一切

班狗串阿美

有冇巴打派中我 琴日瞓咗冇睇

阿美勁到

西甲狗比狗屌？

半和咁撚樣死

唔識自己追po?
派錢洗唔洗上埋你門口派比你

等1.5大足水 諗緊買唔買60分鐘前goal
有2.32水

玩長線就唔賭波 買股啦傻鳩

新字頭

跟實杜蛇就穩陣

個龍企咁出做乜

屌你老母班菲特盲人足球

冇人發現個括號炒左車

重開啦覆

搵人重開

早場墨假開半大全大主主
尾場掉轉
半細全細客和

比卡咁撚廢都贏

成班mon po唔開po

同埋你話：（事實）長跟贏多過輸
但（事實）個意思係發生左既事情
但你又叫人放長雙眼睇將來
咁姐係點 會考中文攞U?

近視呱屌佢老母

仲之買客 就算係主入一粒都係走盤

杜狗以前唔係任屌唔嬲咩 而家做乜成日周圍咬

放眼將來

對住癲狗要癲過佢

阿美3c cashed

好快入

對路住 請你食寶路

輸

客盤不敗喇
主唔似入到兩粒

似1:2 強行大

南特似唔似入到兩粒?

南特勁過巴塞

等1.5大咁攻法無2球搵鬼信

NBA 未

假進攻

1.5s 1.4準備必贏

同杜狗同路輸多過贏

大哥

外賣補飛真係好爽

狗會真係食撚屎啦有時間睇即場都唔比玩

慘死

仲有二十分鐘輸

主入一球大家開心

以前一齊屌波果啲

好多都外仔哂

4444

Hi

老實講 你都轉啦
揀入數個啲 外仔玩幾舊點會唔賠
大數用返狗會

乜撚紅牌

紅

主rc 阿美頂實ok?

主戰神卡

客ng

班菲特真係陷家剷黎

針4 88

紅左仲勁未

輸能死了... 今日有咩買

主gel得

rc 2.5b byebye

阿美頂實

555c

2.5b 跟實杜虫它 又贏多過輸

封乜

0-2

1.5b收錢算

瓜達
撚全大

屌你老母未買大1.5呀

阿美gel

輕鬆到 尋日冇買藍十字今日有阿美補返數

365仲係0:1？

02

主反cup ok?

ar may gel

有冇陰謀論撚買左主

365有bug 一時時係咁

rip

夠薑咪2-2囉

365都bug有乜仲信得過

屌買唔切1.5b

睇live最可靠

阿美啲盤成日都唔洗讓/少讓

0:3？

0：3

04未

0:3

03

咁都比社犬中

阿美

咩話0-3

3:3機會大d

大波

阿美超級盤王

中 岩岩買左

快入多粒

Goal

大3.5一定有追

Cf

阿美好波

講咁耐個盤鬼鬼地，咪又係客盤gel

原來咁多外仔

3:3 ！！！

有盤唔買買半和 正傻鳩

爆埋2.5s 玩完

呢場係真波定假波

黑貓

新條
G大 留payme

3.

多謝

外仔死全

成日諗咩撚野鬼盤 跟本正路波仲多

好彩紅咗個，唔係都大唔到

Dllm 一紅就失兩球 假撚到

角9s點輸

快入多粒開3.5b

有冇人派我

一按即 PayMe！

thx

等4倍買多少少先

咁你有無買白禮頓

阿美簡單到呢

有阿美同藍十字點解仲有人輸錢

班狗串左阿美

笑左

Dllm諗撚住細波gel左

連針15口 想開tg益下波台手足

子龍 早
我睇上面啲人話咩啱啱買到，咩c咩咩
我以為墨假有即場原來係外仔
Btw 兩場墨假2.5b cashed

得xxxxxxx分身？

0:3 ft

杜蛇復出打救波台手足（第七季）

重心
1）阿美尼加2.5b✅

穩陣

跟實杜蛇贏多過輸

第一季40%中
第二季80%中
第三季70%中
第四季50%中
第五季30%中
第六季30%中

暫時100%

937 新条アカネ
26796386
事前真飛勁中又派錢 唔反鳥
多謝杜蛇🙇🏻‍♂️

點解可以0補時

第七季100%中

乜鳩

即刻開新list第八季

半場0補 全場一樣0補 一定係趕收工

做人太貪心 遲早就黐孖筋

收到風你比人爆

好撚好笑呀

紅左又入3球都0補

同你個樣一樣

thx 手足們想派我可以直接入我狗會acc

次次抽錢也沒我份

26796386

墨假真係好on9 0補時玩咩撚野

樣一樣 樣二樣 樣三樣

無咗餐燒脾飯

買左波強1:3仲期待緊絕殺

點部署好新条蛇

今日澳職買角大

今日澳假贏隻乳豬

是但啦 有acc no.代表d乜
係咪提倒我錢 定起倒我底？
係d藍絲廢老先會好似如獲至寶咁啫

係抽錢冇我份 出水就有我份

趕住數銀紙

26796386俾人鎖咗啦屌

喂你地下有屎汁

從來沒我份 輸錢當作例行

半大3.5b 比個補時黎發下夢都無

等你水了

荷乙假波來了

我杯水有毒

咩驅使你爆佢仲有冇其他

應該頭肢王
係舊登炒應該幾型名俾人屌到改名過左黎

驚閪 食乳豬唔怕毒

Er.....我好似唔係炒 係同條撚樣賭輸左要跟佢姓

白卡係咁上下

鳳凰咁fit都受讓 唔sick倒了..

絕無分身

身無分文

文質彬彬

都對

彬彬有禮

但人地屌完你炒 你即轉名啵

禮尚往來

連贏3場受讓 直程派錢..

來者不拒

上面2個仲唔係同一個人 比我捉到了

長追阿美

幾時有比人屌 我都改左成年先轉

唔敢太早買了 上次買完即大轉賠率 服左

拒絕往來

有次明明睇住你同應該幾型嘈交
俾佢屌你炒佢名

邊有 有時上舊登都有幾句

咁你返去啦

單春帶領食乳豬飯

來去自如

下點解呀

係果邊做左過街老鼠
想過黎扮老屎忽插旗 點知黎到一樣係袋底泥

如果我是陳奕迅

迅雷不及掩耳

乜鬼野單春 我買左粒而家2粒

佢老母 星期六過錢落自己銀行 到而家都仲未收到 搞幾撚耐啊馬會

下係個邊冇人會屌我喎
黎到呢邊又點袋底泥

轉會啦 狗會唔值得留戀

耳朵受孕

耳聰目明

比人發現左乞杜狗惱羞成怒？

成語台？

明明白白

我係有墨水既文化人

學術台

白紙黑字

白石麻衣

字字鏗鏘

字字珠璣

今晚再帶領大家勝利

俾人踢爆係舊登炒名同老屎忽嘈就死撐扮同人fd底有計傾？

筆筆無汁汁

上原阿姨

咁難

你都on9你唔信咪search番囉冇啦啦玩抹黑 又冇jer鳩你

你乞杜狗就事實黎架啦 你鳩吹抹黑我都冇用

一陣all in算

是但啦 跟杜友杜到針 撞人馬會洩憤？

邊場

死撐扮完同人frd底宜家又扮無辜冇jer我？

937 新条アカネ
26796386
事前真飛勁中又派錢 唔反鳥
多謝杜蛇🙇🏻‍♂️

收皮啦新条狗，成撚日以為自己係波台判官
思覺失調覆咗診未呀

聽講你杜狗fan屎嚟

磯燒元貝

貝多芬

報假屌過你就嬲豬

你真係核突呀ma 乞杜狗 點幫

芬蘭浴

芬芳馥郁

浴血奮戰

戰無不勝

我冇報過假🤡🤡🤡你搵到我切

勝利在望

知杜狗係藍絲之前既事
正如我唔信你成世人冇幫襯過美心
同埋唔夠你核突囉 俾人屌完炒名就扮同人frd底又扮無辜

望穿秋水

咁我屌過你乜野會令你覺得我係判官

佢好似真係冇少少思覺失調 又話我係過街老鼠抄人名 又屈人報假 唔知做乜

邊個旺咪跟邊個咯，無話邊個fans。你旺我都可以跟你買㗎。

你咪屈我抄人名囉 反正有上舊登既都會知

水來土掩

掩耳盜鈴

乜鳩你都屌🤡🤡重要唔L岩，自己諗d野出來屈9人

係既係既 應該頭肢王

波po又有嘈交大戰

仲有冇？

g仔！ 是咪追哂數了

食花生算 橫掂我都接唔到了

啱啱又輸番少少

瓜？ 我都買左 補返少少1.5b

一無波賭就上演大戰

無波賭就嘈下又一日。

嘈交未？

嘈到飛起

喂點樣抄人名 點樣過街老鼠呀？

好彩365補左飛

生命注澳假12.5b角大，輸咗永久戒賭

發覺呢度一冇波賭就鬧交

屌你老母

屌你老母個老母

又屌

屌86k老母

屌你老母個老母隻牛

潛撚左水？

呢幾日有無澳假開到角大

咁撚無聊

一拳一個咁撚易？

都冇鈴開頭嘅成語

博佢今日會

新字頭1.84@ vs 投井 2@
買定離手

會唔會就係今日開得返

讓和

撞左幾場輸曬

搵到野jer未

阿美 多謝支持 10000左

賽前分析： 新字頭自「投」羅網

新字頭屹立波po嘈交王位置多年，往年分別與上乃木板飯及馬會黑名單皆輕取而回，唯在決戰乃木板飯後略現疲態，傷出一段時間。今杖遇上身經百勝的頭G王， 未必能全身而退。

推介：半客

燈水第一口 山雞

應該全部人阿美？ 冇人咁戇尻買主？

佢連我袋底都賴埋

做得好

你去玩百家樂 長龍都唔會買對家吧 今場輸錢既話唔建議你賭錢

開心

買咩好

做吓波台燈神

好想買山雞

就似最快樂園 開心像美味棉花糖

上埸嗌完氣管有血，今埸冇機拉

又嘈咩交！我又嘈！
那個叫做正義 那個戰無不勝

社犬黑哨死仆街

食到個投字 算係咁

多謝大家支持 阿美平手盤

你夠鬼嘈咩死老野

咩樹其實

想g

曼聯真正氣
比你隊廢車咩

冇波賭搵交嗌

得半格 廢西

下 散場喇？

山雞派錢？

屌你老母 襯我唔係到jer me?
好彩尋晚執返幾場變返正數

有好多

屌你老母摩連奴 呢條冚家剷真係唔知醜
輸撚咗仲要串 好心收皮啦 淨係識踢防守足球

垃圾車半格都無啦

得啦得啦 收皮啦你

笑撚死

咁快？

聾仁在嗎 尋晚火車頭中你

啱啱應該好多睇盤師中咗瓜達拉哈拉伏

利申 中咗 -2000

20分鐘內出現領取

琴晚係咪有人gel巴黎

最後10分鐘賠率大轉就知仆街了

-200

子龍補上

我喇 都話阿美

最後阿美咁樣大落飛

轉派我

買咁細就唔好講出嚟啦

代收算

佢on9

Roger

會keep 住

爆我未

屌牙 頭狗又贏

仆街444

爆咩？

講左1點b中

假

跟實算

唔撚得？

見到母校為左前途而改名

好感動

錢途

你話杜狗同安狗唔係同一人，揾鬼信

郭位

唔出啦 吃力不討好

山雞受讓發生咩事

馬會派錢

買山雞定閪悉好

你當西悉廢架

是好撚廢

到

最後十幾秒

杜蛇復出打救波台手足（第七季）

重心
1）阿美尼加2.5b✅
2）鳳凰盤

穩陣

跟實杜蛇贏多過輸

第一季40%中
第二季80%中
第三季70%中
第四季50%中
第五季30%中
第六季30%中

超時點睇

又為上下盤而煩惱？
記住澳假三寶，半大全大角大！

咁重抽啦

我補上

打和啦 super

過左時呀

你院友新条消失左

平時你都乞唔少啦

肯定有啲5會

佢去攞藥 等多佢一陣

你職乞入面既中流底柱

寶寶 不要哭

昨日有個忍者話阿半大派到宜家都未等到

阿仙奴正氣到

我small potato跟開幫主藍xx搵食

真 吖婆都識買

西流唔刷角都落飛

國米輸哭了

買咗熱狗

抵撚死嫁wo

修咸頓！❌
利華古遜❌
畢爾包♻️
燕豪芬❌
羅馬❌
錫菲聯❌
RB萊比錫❌
皇家蘇斯達❌
阿積士♻️
RB萊比錫3❌
摩納哥❌
阿仙奴✅✅✅

不反了

難怪psg 輸波出曬面

你？

dllm
我直屌左山雞客勝

得狗

條友好似有啲鳩買

好尊重得sir 米jer

本大就鳩買都無所謂 點都會有贏飛

打假都算 你唔好話我知丫嘛

所以平注跟下算

屌你 我開始旺啦

係唔係有位 一個人係點既師兄 願意加TG分享啲水比我？

留意到ching好旺

唔係黎
安 自爆過個樣

澳假點部署

多謝大家 阿美開到 等同百家樂 你咁都買對家 冇野好講

今晚凌晨四點利記對狼隊老老豆豆邊隊勝率大啲

利狗

我準備中了

安安

唔該你，
我係新手好少睇波但都知利記係top啲果啲球隊，近期想買下波，見HKJC 利記賠率都低啲，唸緊買幾多好

咁就一世

個個都好似你咩

一入豪門深似海

貼個飛先喇

好耐之前又話派我

幾時爆達達

打算每次落注hold係本金1/4，贏多就賺多，輸就保護翻本金，盡量唔好見贏得多就係咁買
唔想到撚到傾家蕩產
利申 第一次入波台

跟實杜蛇

無睇澳職一排 做乜中岸水手會排第一

咪賭啦 買下股票好過

可能重注第一場就上岸

識左你咁耐 有無派過我

88

似我咩？

差b 3個鐘內覆 門神派你100

超班

9成命中

做咩事

近排喺YouTube都有睇過下佢啲片

。。。。。。

咪撚煩啦

記住

小賭怡情

唔好見人買得大就打亂左，雄心壯志

屌你老母又係你撩我講野

第一個成日跟

又中 你係咪反底了

其實真係有諗過,但係入門最少要有幾多$?睇見啲post其實好想試，但睇到好複雜好多嘢都唔明

原來是你

2雞

唉。。。。

收到，我會記住係心，唔想賭到周身街數，傾家蕩產

邊個黎

澳職山雞？

澳假 2.5大

你賭得幾十就想賭幾百
賭得幾百 就想賭幾千
定律黎

希望你記住啦

大把人損手爛腳

汪汪貼飛未？
想睇你10k 阿美
見你gel左成朝 想拜下

下我賭左咁耐都係200蚊

認真，身邊唔少friend都係咁，真係好撚驚，誠信度無撚曬，我都唔想成為呢種人

屌 又要gel又要潛
汪汪

你唔同啦 你200平注贏幾十萬 點同 贏到隻艇走埋佬

得蛇慘到要同我g並列

口水飛有就

又引戰

暫時四連中

賠率又變撚咗岩先睇利記係1.98之類，狼隊就肯定無5咁大。想問佢啲賠率計係係買入果下，定開波前一刻？

職乞黨應該好快有新成員

不要再說了

跟實我買就得

買

入住1000蚊先 定個目標贏到幾多就走人 輸咗咪當買個娛樂 唔好諗住追番

同你好熟牙？

唔好掛住賭波啦 維拉等緊你返去救亡

咁輸左1000呢 入唔入錢 賭係無底深淵

多謝你

Poker算啦 起碼有得甩下牌 賭波買完90分鐘 啲錢就冇左

你就喺杜蛇？定個姓一樣咋

輸左一千你會甘心？梗係繼續入啦

暫時入左五舊

Poker 本唔大比人帶住走

佢係杜狗

Poker同呢到d人玩10/20無意思 個個心態都係賭場波都過千啦

咁輸左2000呢？

我叫杜狗/杜蛇 ，日日都出重心

買入果刻？

鳳凰盤

認真 poker都叫有啲用腦 輸左都可以賴自己 賭波就真係賴地硬

本身諗住派sg 但比佢啱啱jer完派黑單算

輸左2000你會甘心？梗係入多啦 攞返你所失去既野

起碼自己控制先

一按即 PayMe！

唔派我？ 我咁支持你

我tg搵你

我收返ok？

但係攞住d籌碼 好似真係謹慎d

你小心你咁諗

真係馬會都係數字遊戲黎 錢唔到手唔識珍惜

未癲 個人 3盤 已經一個out

唔食上家 自摸中碼

你認唔認得邊個係我

波就人地踢 講咩都係假

諗起賭俠1999 填海華同大佬b賭錢果part

有眼光1000一星期一千都上10雞啦

迪2達 當年跟連登買皇馬對家應該發達了

有眼無珠既1000一星期一千都輸10雞啦

重心 鳳盤

達仔

無錯

買盤至少兩舊

你宜家個本五舊，買盤嘅話已用你一半

自己留意下，祝長羊

沉迷賭博 富可敵國

Thx mate我會昅實

重你媽咩

咪害人

重心 閪流盤

今日第一場阿美中 第二場鳳凰盤 中左唔洗多謝我 係得波台就係手足

師兄 玩下好啦
買黎睇波嗌下係幾過癮
一唔好彩 連輸十幾口大把人辦
唔好all in 唔好加注 控制心態

想訓覺燥左少少

睇盤 利狗唔似贏到盤

收到我會留意

股票都會輸突

In 旺旺 we trust
不過我覺得似閪流贏盤

馬拉松完

心情有點空虛

瘋狂入錢溝貨

百家樂

1000蚊一棍末日call算啦溝碌撚咩

黑單有冇過大海賭21點

你出水定你老母出水？

好耐無玩幸運骰寶

買大細個部機？

88啦 期權玩撚到人死

代表無眼光囉

守尾門 比人屌到仆街 就無再去
玩大細7鋪 3鋪圍骰
都係玩poker先贏

4點細波？

有眼無珠

係，哩部係最好

買完之後隨機有2,3倍送

西流派錢波？

可能半細全大

大家好呀！ 想問下我琴晚買左祖雲達斯讓球和
點解無加錢既？？

唔坐尾門囉 通常坐尾2
21點大細成日玩 有時都會贏下
百家樂未贏過 依家盡量唔玩
poker見班人好似好兇狠咁 唔敢去

1-2先中
1-3開讓球客勝

就黎唔見大家 掛住我？

毒撚機
望住部機等佢彈彈下好on9

Poker 班人好惡係真事黎 試過同人推allin 最後果張反超 比大陸佬屌老母

你讓和喎

唉屌 晨早流流又輸錢

30日2000推到5萬 feel到陣旺氣
宜家豬到feel 有陣黑氣
坐過山車咁

Thx 巴打 ！下場買咩 要追數

割禾青啦

真係毒撚

飲下水，妹下妹下又成粒鐘

你係達仔？

比人割就真

成日唔cash out

明明自己未豬到入肉 都好想贏翻

收手啦

我係傻仔

今日先星期一...

我2000半個月推到400k留番50k慢慢玩 玩完就戒賭

還有買cba嗎？

有cash out 幾千

比著我推到50k唔玩了

豬到仆街 別提了

果日都係贏緊100k先拎一皮黎過關 點知中埋

收唔到了
試過贏錢既滋味

我2000諗住推10k結果倒輸70k

400k 比我都唔賭

想試下贏錢的感覺

山雞

70k

仲未死？

豬70k 點解唔一舖過

好似好大波
見到呢個大細盤
鬥氣買過兩次細 死哂

喂傾緊咩

你又返黎做咩

金岡

重心 鳳凰仔 唔好問點解 正如第一場阿美咁

掛住你，一入黎就見倒你輸錢

貼飛喇你老味

猁二點五小

你可摸耳改返個tg名

我不賭了

咁我可以放心買對家了

而家派未

咁早就買

咁你入定錢了

大波好似100% 咁

忍者假派架傻仔

想睇珍非近排少黑

No bullshit let’s go

一早完全封鎖佢 個爐廢到我老豆都勁過佢

戰三巴全部早飛黎

並不是口水飛

澳洲波好難賭

法國個名有個龍字好似易啲乞中

無即場 唔想賭

對唔住

鳳凰有無同路

tg改名未

杜狗好錫佢唔講以為係仔

想要西流

今日有咩靚水放

摩囉差計唔計

龍若飛

又害人

第七季 = <30%

藍若之飛龍在天

贏就乜都敢買
宜家乜都唔敢買

幾好聽

佢改咗

重心 鳳凰仔 希望幫到波台手足

又或者藍若龍

CD-ROM 唔好見留係到個個都贏大錢就跟人屙煙

只不過係輸到針哂果班手足你地以後都見唔到咋

你眼花

改撚左我個名呀

龍若藍

乜𠹌野事

就咁叫飛龍

係 我仲以為同你傾緊 原來g狗黎

屌 佢黃色底色

出水又比人話廢 真係慘

on9先信守尾門
明撚明份牌cut咗尾唔尾門結果根本一撚樣

之前我去澳門玩21點我守尾門 我12點唔要 比人屌老母
之後莊又係12點拎牌爆我即場屌返佢老母臭閪

贏錢又唔見你地派

你都係

Ok

屌係咩

Poker算係最公平 因為你唔係同莊賭 係同人賭一定有傻仔嘅

點睇

跟得過？

唔知佢邊個黎 佢話自己命中幾高 可以幫到我

屌你 澳職角 中位玩到15.5

林鄭夠聲稱救香港啦

球探有場波 因為球證遇襲而中斷

咁賭呢d好過賭熱門波

Me?

邊撚個呀 你想跟咪跟囉

11.5s

原來你係個個廢物登報走數狗
唔怪得要改名

勁到

唔講都睇唔到以為14.5

都仲落飛

我果陣我第一次玩 5點都唔要 d人係咁屌我 之個個莊爆左 佢地問我係唔係識計牌

又引

嘈交大戰 開始！

咩樹

閪流係咪陰啲陰啲落緊飛

開梗咁

你比張白卡佢啦

學你

咁撚惡

想同你嘈了 派未

嘈佢老母狗隻狗話唔識聽
完全封鎖就係咁爽

啱啱過左數比黑單

Up乜鳩

唔講以為條友係波波池

飲大咗唔好2c

波po好亂 退出算

登左報未吖走數狗

去死啦屌你

愈亂愈好

習大vs得sir 買定離手

重心 鳳凰仔

15.5點買16c先收錢

有冇分析

冇g析點買

G析呢

唉呢個群組巧唔健康

聽講閪流好刷得角 試試佢

你死先

撐

杜 跟我 買鳳凰仔

其實係有少少幫助
但係6副牌黎講真係冇用咁濟

不過d人就信到十足十

中咗10雞過關之後啲運有冇走過

2-28號個時話登左報，
話聽日（3月1號）有
有冇人話我知到底個撚樣登左報道歉未

重心 鳳

我叫化骨龍啊 尖沙咀d麥當勞我睇架

一眼關七

其實無 所有嘅計法有UNKNOW嘅存在已經可以當全部無用

走數狗黎人哋派完錢又話要拎埋個data逐個對

你有份乞呀？

一時時

無吖屌你老母
追鳩佢啦

貼10k飛呀屌你柒頭

冇

咩事 咩data 想知

冇乞咁點？走數狗

馬會acc

追鳩人找數就大大聲
而自己就走數
垃圾狗無撚用

軍情

習近平天下首戰唔食「得」

習大此次於中立場近戰得sir，唯隊中士氣受登報醜聞困擾，球員士氣低落。相反，對方近況走勢回勇，立足波po多年，故今場習大被睇低一線。

重心推介：客勝

得一場狗會都唔開走地

無咪無囉可以點呀

牙得來得聯

人哋派錢 自己填馬會ac username就派 人哋派完就要拎data逐個對

傻閪柒到好似你咁走數都冇得點 走數狗

一叫汪汪貼飛就潛
唔俾狗屌都無撚用

有乜問題？佢自己講話比我架喎？

人哋派咗錢咁你登報未？

汪汪好似之前個個四季 永遠冇飛睇

快

你老母搵返份報紙出嚟咪知囉點撚解我要po上嚟？自己唔識搵？你老母無生你隻手出嚟？

擺明輸撚到無錢買

登唔撚登唔識自己睇？要我澄清？傻撚咗呀？

你話有咪有走數狗

笑唔笑大人個口

2.5b 十萬 唔該

唔算unknown 佢出過既牌可以計
你見佢有時未洗牌可以計到出左幾多隻10
只不過係數據黎講實在太少 少到可以ignore

咁你話無咪無 又無point又要話人唔得同隻死藍屍狗一樣

登完報 單又冇乜柒都冇話自己登咗

猁狗贏就贏梗
睇下贏波輸盤定贏波穿盤姐

買左利了

下 半一喎

乜柒proof都冇得把口講淨係識吠

下盤b加入戰場

人哋show晒入數紙 你就得個講 知咩料 肉酸到

咁咪係囉 原來唔係走數狗

下盤b似戰敗 人地出真飛

屌你老母找數未

追人數你就叻
找數唔見你咁叻
潛左咁耐水以為無事?
伸返個頭上黎比我屌?

3方混戰戰況又如何呢?

on撚9自己唔撚追po就話無 死廢閪做出頭鳥？

波po罵戰 「習」以為常

一定帽事發報（亞）分析觀點 （6/6） 查看 $88

你幾撚時有po過？

原來咁平 登個報撚下下盤b先

賭PO做乜七國咁亂

有咩問題
贏一粒咪輸半贏兩粒咪穿

未開波

屌你老母
人地派撚完都貼返D飛上黎啦
人地貼個GOOGLE FORM上黎就算又得唔得丫
得張咁既閪野就話係?

拿雜總有入數紙架都 今次唔撐你了

下 贏一粒係贏半喎

嘈還嘈 有冇人講低澳假點買
今日訓覺之前得一場波 ON撚9

冇波賭緊係嘈交啦

Byebye

習總2:0 下盤b

柒左，當我無講過

大波⻆大二揀一

公道講句真係有

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6177)

#204 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢真係有

仲以為我眼訓睇錯

咁角大算

好 對唔住我錯

近平同志絕殺反cup

咁幾撚時比data我呀屌你老母

上面未有飛跟囉

下盤師止蝕離場
有勇有謀

半和 jumped

柒左

不反了 比次機會

讓半一輸半

撐你唔落

下盤禁屌上半場 下半習大禁屌反勝

係

半一全格

柒咗 敗走算

隔離條女隻腳睇落好滑

你老母都係

肯道歉都好過旺旺杜狗個d
有承擔 原諒了

個下盤師 笑撚到我

你邊位？

又返黎

依個真 我Fc左

信未 柒閪

圖呢

掛住大家，無波賭上黎睇下，開波就下線了88

屌你老母得張咁既野就係?
我都整到啦

登報道歉原來咁平

復出未？

建議下盤師都整返張

下盤b搞咩又柒

建議下盤b同習大登報道歉

無晒子彈，跟咗MG對家車路士針了

又真 fc唔到入左錢

有無角細手足

今次撐你，唔對了

中得5場你都輸

重心 西流盤

角大？

之前好似有po埋入數紙

2.5s@2.20好吸引

但有冇人搵到段野

澳假似角細

留意到得狗叫自己做得仔

師兄近排贏好多？

輸到仆街

佢自己PO左 原來係捐612+張單

客w
角細

傾波傾波我當初原意係想屌隻事後狗唔派姐

大家努力屌事後狗 齊贏

屌

咁岩既,
我都整到張一模一樣

習大炸左 ？

Var

習總即場讓半一

信我就客盤

畫緊線

Sorry呢張先啱

得sir禁區頂博得罰球

似無炸

allin了
2百幾蚊唔信佢比唔起

習總讓一球 1.7倍

好似無越位

危險進攻

準備叫角！

周一澳假無即場，大波大角準備
小賭怡情！

你lead緊喎

睇睇個鐘 應該係絕殺波啦

即場
習大讓2

大家繼續jer事後狗算啦 我地呢啲一陣就唔記得啦

贏緊開始妹波

山雞狂落飛

你老木

唔係想jer 大家齊心屌事後狗咪得

1皮都幾明顯

五位數

信我林寶
閪流贏

即場落飛落撚到
習總讓3/3.5

山雞近排連贏3場 有受讓會唔會好鬼

要大波定大角好呀？
目前大船係咩？

OK 對唔住
我錯,
原來係找數真君子
我再去搵份報紙
就太吹毛求疵
到此為止
我得狗認錯
對唔住

18場中5 佢都買中

俾你估多次

18880

10000

習大開主其他...

10880！

都係老友了解我，我點會買全部0

宜家開心啦 穿晒盤

10880 allin了

貼飛喇柒西
點信你呀

48000

搞清楚返件事丫麻
差D屈左人

山雞定閪流好

好彩冇重注你

閪

山雞落飛

原來登報咁撚平

咁都好D
唔係一陣又搞死埋你

今日語氣重左少少
得狗唔好放係心入面

唔係講笑
得狗個爐好多J圖

咁撚多衫

要無衫睇AV啦

多J圖但燈神黎

無事我都內疚緊

11.5 1.75
搵狗賭

po heidi未

有冇燈神可以講你買左咩

和

Link?

DONE

你成日屈我架啦

想買山雞

咪理汪汪 佢慣左單機

照舊4寶算

乜撚野兩邊都道歉打和 走盤 莊家通殺

收費爐黎

買左得狗贏當腰斬得唔得
我支持佢d J圖架

主客客主仲有呢

引戰拉

和主 和客

入開長洲既幫你買幾包士多啤梨啦

最高水果4樣

主和客和

主 客 其他

輸撚死你班仆街

雖然冇波 想屌

你老死唔係度 走啦

唔認真了 想做番膠神

我無老死，我得藍狗

痴撚線

客主落飛 打多注半客先

話說火影同佐助係咪消失左

山雞啡格

西流穩了

原來我唔係到果陣咁多花生

咪搞我老婆

女神是用黎尊重的

Eason點睇4點場

我都瞓咗晏覺 返嚟見到無波賭都推幾十頁

買雙加3格角好無

屌睇嚟要追post

大波大角上盤

人都走左...

.

Me